大陸有晒劇本屈我地

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

最好唔好來

大陸人：旅遊景點

我都唔知我地有掟過鏹水

推 最好推到大陸人睇到

難分曲直

係微博cap出嚟 下面啲留言好多都叫其他人唔好落嚟 話香港好亂乜乜柒柒